自從前男友溝左新女 我連FB都唔敢開

其實已經分左手半年
分手後兩個月佢就有新女
由睇到佢地一齊嘅頭兩張相開始
我就delete左FB app
多謝佢幫我戒左玩FB
多謝佢咁努力令我死心

雖然我仲係不時會諗起佢
好想佢同佢新女快d散
如果搵返我就好

點解唔del左佢？

搵番你就好？ 真係？

Del唔落手

你就算吧啦
重新上路
move on

同我係ig 一樣情況
不過佢冇仔

分手果日我都同佢講
我會等佢
我自作多情覺得佢仲係鍾意我

上唔到 仲係頹緊 連識新朋友都無心機

我開頭仲成日睇佢fb
果次嚇一嚇
喊左一晚就無再開fb

等我幫你忘就啦留tg

新朋友都無何來新男朋友

你搵返佢人地當你雞咋
下個更好啦

可能我就係鍾意佢對我好
具體都講唔出
不過講條件就唔係真係鍾意啦

開頭一個月我試過挽留
之後就無再搵佢

渣ga

幾大呀你

條件=錢

一樣case 分手無耐就見佢同女仔既合照 （我覺得就係當初一齊緊佢提過話好好傾既莊員黎 ）個心勁唔舒服 朋友叫我block佢fb 未block果陣都del左 fb app唔敢上 到之後block左都係冇上 因為佢冇上大半年fb...

早排多手禁入去見佢ig icon轉左同條新女合照 （應該就係fb合照果個；直覺）仲係好大反應 跟著搵好朋友 唔同人傾 好好彩同一兩個女仔傾完 佢分享左佢啲經驗 慢慢又好似放開左 終於上兩個星期可以放心睇番fb

樓主 希望你盡快放低 在我角度就唔好諗住再聯絡 我一開始都好想大家可以做到朋友 傾到計 甚至復合 不過宜家唔會lu 算啦 分開得代表大家係有問題/唔夾 我又未至於真係講到祝佢幸福 但又唔會咒佢散

利申 散左一年多啲 仲要啲時間先完完全全放低

芳齡21

女仔好心唔好咁犯賤
條仔唔要你仲要溝左新女 你覺得仲值得為佢傷心？
不過依d講就易
好快會過去的

佢因為覺得自己搵唔到好工
覺得同我距離遠 所以飛左我

我都好多朋友叫我del佢fb
但係我仲係唔想
恭喜你已經向前邁進緊
希望我遲d都可以

係阿哩d我都識同自己講
半年唔算耐
可能下年我可以放低

有時候真係要狠心啲 大膽放手先睇到新既風景 你得既 一定有日可以放開 你用番原本既心情 角度睇野只會封閉自己 抹煞更多既可能性

好奇問下樓豬幾多歲？

我都因為ex而delete 左 ig （唔想unfollow 佢）大半年，因為一見到佢既相我就會亂諗野
呢大半年我都唔敢用ig, 早兩個月我download 返ig 仲unfollow 埋佢都冇乜感覺，就知自己放低左

時間沖淡一切

21

因為佢唔用ig 所以我仲有野睇下

承你貴言

搵多d野做 麻醉下自己
唔覺唔覺又一個月

收兵post

同你1樣
分左半年

最近一見到佢放閃 睇到果下真係好痛
唔會再睇

其實哩半年都過得好快
諗起佢嘅次數少左
都有搵唔同嘅野做下

咁都叫收兵

好心del啦
你自己都放唔低 點迎接下一個更好的?

睇唔到就可以當無事

有排都唔會有下一個住

you will never know, trust me.

I know that feel 樓主加油

Same case 已經盡量逼自己忘記佢

依家 ig fb都block曬佢 連search 都唔敢

another same case here，佢兩個月都唔夠佢就有新一個。。。仲要三日唔埋就po相放閃但我自己又手賤成日search。
所以最後真係要乜app都block晒佢，唔好比自己繼續犯賤
跟住就等時間幫你分段落，比心機搵番你自己
記住，
佢個心已經係第二個度，同你已經毫無關係，請你對自己公平啲，放過自己
加油阿

講得好啱啊

難怪 仲有時間空間長大

我都係

笑撚死
佢花心 搵借口飛你喳傻閪
佢咁撚廢
死左都晍抵可憐

希望有一日 我可以好似你咁block曬佢所有野

我之後都知只不過係藉口
不過我好希望佢可以搵到好工搵到想做嘅野

share the facebook address of your ex-boyfriend please.

P

你唔搵過新男友 你永遠都放唔低

同你好似 啱啱分咗 但佢喺我同唔清唔楚時就去識新女 依家好驚會見到佢post相 但又唔想block佢 雖然佢應承咗今年內都唔會post新女相 但到時就唔會理我感受啦 依家唔知可以點

你唔好懶聖人咁啦
呢個年代愛情好兒嬉架喳
咪撚浪費青春係啲垃圾到

洗唔洗咁大陣象，unfollow咪得

你好cheap

咁對個新男朋友好唔公平
咪即係搵水泡

我都唔算係聖人mode
想佢同新女快d散 無好結果

Del個app都好易

個撚屌錯在先 係都佢唔敢開先啦

楼主
我應該會重復你既情況
就係delete吾落手 又放吾低
利申 剛分左一個月
都係想佢番轉頭揾我

我都覺
頭一個月仲用好多時間織埋條頸巾
幼冷織到眼花
搵人拎比佢
可能轉個頭已經比佢掉左

我果陣放低曬尊嚴去挽留
最後無任何回應
希望你要有尊嚴
唔好做d令自己唔開心嘅事
去挽留一個對你不屑一顧嘅人

我已經做左haha
但個陣其实对方已經吾會再為你喊
已經对你無所謂

佢仲可以开心过自己既生活
而我就繼續傷自己

盡左力去試都解決唔到兩個人之間嘅問題就要放手 唔好再諗自己仲可以做 d咩去改變啦
天大地大 你肯搵一定有個岩你嘅人
與其 wae 爛塊面去捉住一 d 唔屬於你嘅野
不如攞份勇氣去接觸其他人
過去左無論你做 d 咩都唔會番轉頭架啦

希望你快d走出黎啦
我好後悔自己做過挽留
因為拎熱臉去貼佢個冷屎忽令自己好難受

佢根本就唔係諗住解決問題
因為佢已經唔鍾意我
我明 不過仲要時間去放低
都唔想係未放低曬之前又接受其他人

無感情既就叫水泡
你可以比d機會人 同時你又對果個人有好感

係牙
真係勁難
仲要自己男人一個不停喊
佢就用好平淡既態度同你講
我已经放底左你
你忘記 我啦

散左都唔好一齊返

如果搵返你吉吉呢

好明白 ex完全冇理我感受
分左兩個月就po相
上年係一開social media就好怕 一見到佢地既相就好似有心臟病咁 好難受